大家既win10係咪好撚柒慢加lag機

win10我屌你老母

linux

唔係

好快喎

mr a：用linux

唯一投訴就係速成選字冇得較大細

你用得衰唔可以賴個 OS 喎

我用手提電腦ja bo

各位請指教

換過部

i5

岩岩買果陣都已經咁

自從有ssd就未試過慢

Ssd

見親用win 10用得慢因為係仲用緊hard disk

好明顯係冇SSD
i3+SSD順過i7+HDD巧多

係將所有file移晒去ssd?

用harddisk個速度都可以好正常
真係睇用家習慣

唔慢喎

原來仲用緊 harddisk 唔怪得知

睇下 laptop 有冇 m.2 槽 clone 個 os 過去啦

windows 裝係 ssd

我做普通文書野ja

word excel whatsapp pdf jpg
係咁多

好似內置左個window架bo ？？

拎去電腦鋪搞得唔得？

咩叫內置window?

你意思係laptop?